學神唔掛L字罰啲咩

如題
如果學神唔顯示L字牌比龜捉到
罰啲咩

冇師傅係旁邊 坐監

唔使驚 啲師傅仲驚過你
不過當年學車個師傅係突登唔掛學牌 之後帶我走高速公路又走淺水灣 個陣先上左兩堂 呢啲先叫好師傅

果陣我師傅淨係擺左杯水係我車頭就叫我上山

我就講真既你就唔知啦 有跟過個個師傅都知仍係咁樣教車

其實係電單車

電單車學神唔掛L字牌
上網睇啲人話罰錢only

首次被定罪者，可被罰款5,000元及監禁3個月，再犯者可被判罰款10,000元及監禁6個月。
自己搵下係邊條

Ching 你嗰個係無牌駕駛

你唔掛學牌目的係咩呀？

巴打，就算有人話剩係罰錢的話，你係唔係真信呀？
有冇諗過如果真係比人捉到的話係邊個比人罰先？
又有冇諗下如果咁啱出左意外要報警claim保險但你又冇掛L牌個後果？

有錢罰得起 撞左夠錢私了嘅
咪唔好掛照揸囉
不過上得嚟問都唔會揸架啦

我想知法例係罰啲咩 關目的咩事

講緊無掛學字牌又行緊車
然後咁岩比龜捉到 會罰啲咩

炒車出意外呢啲 當然無保險
但個post既重點根本唔係度

比龜捉到的話 咁想問法例係罰啲咩呢？

P.s:唔撚係講緊撞車炒車

ok，既然你咁有求知精神，我比個電話你，要問就去問啲真係專業真係知嘅人啦！
電話號碼係: 36618063
佢一定會有個真正正確答案比到你

450

26掛漏咗或甩咗好正常
我有學牌，點會係無牌駕駛？
你話我駕駛執照上面無3,22出現，又或者連駕駛執照都無，就無牌啫

一滴都唔好滴出黎呀

學牌係牌？熊貓係貓？

驚就唔好揸
揸就唔好驚

吹甩咗我想架咩？依家咪去緊整返個囉

【東網專訊】 凌晨2時許，有警員在香港仔鴨脷洲橋道322號對開，見到一輛私家車左搖右擺，於是上前截停調查，發現20歲司機僅持有學牌卻自行開車，涉駕駛時無展示「學」字牌、駕駛時沒有第三者保險及違反學習駕駛執照條件被拘捕，案件交香港仔警區跟進。

咪自膠啦Ching
學習駕駛執照唔叫牌？